利物浦 對 拿玻里 2

人呢

樓主好靚女

輸埋 好波

佔中三子歸位

依家講樓主好靚仔呢句
係咪已經冇人知

好波 傷埋飯大

屌咩

GOAL 比人

Vvd傷埋
要崩盤了

仔嚟
廢事又比人屈人妖

Vvd傷鳩埋

No bino No VVD

Vvd

好事嚟

高普個樣

崩了

Vvd自己整親 慘了

0:1
12月是咪要睇6號軒

v4傷撚埋

完

屌你老味拿坡里
次次對佢地都傷一件

樓主黑氣石，走啦！

又要送番個英超冠軍畀人......

佐真啦

要睇埋高美斯加老虎

條骨一場傷哂兩個

屌大獲

???

鏝2.85倍上車

大家可以訓

今次兩件重要大將

我都覺
出返去先

Mertens係咪報仇 上年差啲比vvd鏟斷腳

就係VVD傷哩下中間就空左輸埋

仲有中堅？

李城ar

vvd

好似冇事，似俾人頂親毎肚

高普一月唔買人一定崩盤 我講完.

無越位咩

真係條撚樣入波
仲要傷曬最勁果d
半夜西波果然係定律

唔係又var掛

會唔會傷左條筋

all in鏝冠

睇完未

俾返3分佢 2個唔好傷ok

vdd都傷埋

一場傷2個主力 玩撚完

0:1

挽留！

最唔傷得果d

屌 望隔離失分好過

好耐無聽過

100分傷左咩？

未打everton 已經傷得7788

曼城英超冠軍而家仲有 2.85
而家唔買，更待何時

唔差在破埋個主場不敗
佔中三子冇taa 真係踢條撚

TAA太重要

紅牛贏嘅話

我哋就要落歐霸了

12月對紅牛又要full team

垃圾

vvd 唔傷得半場換啦

好似死頂咁

Btw Ali又無cs

究竟高普有咩計劃唔買人對付12月個魔鬼賽程呢

應該純粹硬傷

btw ab又冇cs

無事呀 射到波

黑氣石

輸晒佢

Robbo今場做乜鳩

都唔撚明廢中，今場full team 贏下場出幼幼都得
gomez右閘冇撚用，米叔中場又係

1月都唔買

場場都失波先 點打

有傷頂硬上啦 國家隊都冇去

要打歐霸就直接出局算啦

以不變應萬變

長期紮住上 仲上到場都算係咁

高美斯右閘真係好廢

條中場咁廢點入波阿

u21 u19 u18
再唔得就 liverpool lady team

有TAA嘅話沙拿都會踢得自在好多

目標係聖誕冠軍

大戰保守出gomez
人哋都已經讓你一件insigne

屌你打緊乜鳩

見到軒係右邊就鄧佢辛苦

傳波爭十幾皮

右邊高美斯落到底 傳番比hendo斬中

地獄主場贏唔到隊就黎散既隊

連文尼都俾人捉晒路咁
今場好辛苦

米叔唔好再中場啦好嘛
完全跟唔上

再世華佗 幫人起機

中場唔識攻
右路唔識攻
中場一個垃圾
後防一個垃圾

雙殺

早知訓覺

根本唔應該正選啦

執柒咗佢啦

Vvd 好屈

傻閪普就高美斯仲玩斬斬斬
兩閘重要又唔買人

利撚對住拿波利係咪會腳軟？

right
mission completed

有買個二線後備防中
放la子

gomez踢到咁不如留係後面好過上去完全冇用

軒 米拿 Gomez同一邊踢波

冇taa 右邊塞幾多個都冇用

好心咪斬高波比矮仔頂

放你老母

少左招大腳轉左邊

高普最中意大戰留力

出高美斯廢右閘 出米拿廢左中 football genius

短人多左咁多頭毛

又要搞到last一場定生死

輸埋呢場 今年三場輸哂

出ox子+沙短未

不推文回覆

D斬波

輸多2球先

歐聯d球証好鬼stern, 好正

今季連獌都幫

ox la 短 taa 乜撚都好
是但換個啦 攻力廢到

支雞咁on9

懦夫d長傳好鬼鳩

35分鐘人地先第一次撲救

頭先果球冇Foul都幾好嘢

勝利十一人既後果, d人開始傷就玩完

冇taa連死球都冇撚埋

條中場做物撚野 完全冇比後防support 人地再多d攻勢就收你皮 米拿 鳩美斯攻力係0

其實今年利得死球

軒好廢呀屌

老母打6號真係廢6號位又廢老母

中場休息一次過taa換gomez, ox換米叔啦屌

你知我知個個都知佢打中堅就得
RB? 不了
但高普又變返鳩普

衰d講句
退休/走啦
廢到

呢場都唔出ox都唔知廢中諗咩
on99

Ox有態，聯賽歐聯都唔出

返新特蘭啦屌

沙基莉 基達 張伯倫

11個係曬禁區
睇黎都係咁先
屌你老母對面罷工都夠撚你鳩普

仲要出米拿

真係靠綿龍啲配合

屌你老母 上半場完全冇intensity呀

咪撚咁硬頸 換ox/沙狗入黎啦屌你老母

諗住拿玻里崩緊好易打出廢陣

閪波到不得了

一分夠?

off jelly gomez in ox taa 啦
啫喱就黎死咁濟

我有冇記錯 成半場得vvd2球攻門

夠 不過0分

點解可以咁硬頸死唔出ox

利係有幫人起機舖癮

Vvd +f9>>>>>>> 其他可以返歸

夏天要買人補下板凳啦

出錯陣啦 點會出gomez 右閘

講左2,3年

Robbo今日無腳好波，仲痛緊？

角球出界屌

Jelly搞乜呀

佔中三子就冇次好

牛入波

踢撚死robbo

robbo真係出唔到定點波

屌 隔離入左波啦

Robbo啲角球

冇啦

明顯扎住上 今場未見過佢衝

中場供應呢

打歐霸了

不嬲啫喱唔識砍角球

一分啦

又想搏十二碼 收皮啦

踢親拿波里都閪波

佔中三子黎

成隊得返mane 打iso 1招

好似taa笑過佢 要個波碌緊先識出波

黃撚左佢啦屌

真係靠軒啲斬中

踢歐霸了 好波

傻閪鳩美斯

沙基利植左頭髮？

靠佢死撚得啦

要做歐霸利了

沙拿應傳唔傳應射唔射

唉屌你老母喊三聲

好多

但佢傳中點都好過Gomez啦

廢中想拎紅

咁我寧願唔要

衛冕冠軍小組賽出局

而家都幾濃密

點解廢中咁鍾意用糟糕美斯

高普都有黃牌拎下

點撚樣斬阿
九個係禁區

今年拎歐霸

每隊都有一個契仔

勁黑哨

學轟

大戰先輪換呢家野你識條春咩

自己踢得差 插水搏12碼 屌你老母發咩脾氣鳩普

對面個龍幾勁咁

如果真係跌到落歐霸就幼幼練兵，專心聯賽算啦

出親佢踢右閘都7 由前季講到依家

米拿扭得仲好過水貨

中場得米叔有料到

踢到成pat屎咁

一去到老母就停

點都好過垃圾軒

軒d現位真係柒到仆街

下場作客真係輸9成

ox 呢屌你
冇遠射點破密集啊

前鋒縮到落禁區頂
廢中對親442同5後都瀨野

咪係 場場前面個三個 後備防中無 正常後備左右閘又無

高美斯廢到冇人想mark佢

沙拿每次拎波都比兩條友夾點同
啲啲空間都唔比佢

唔係仲lead緊兩分咩

深夜西波定律

屌你老母踢bino個位真係想嘔，躝翻荷蘭啦

點撚解佢喺荷蘭可以hat trick

作客紅牛

但依場拎3分係應份

下場作客實豬埋比紅牛

我係明仔就屌鳩死佢

唔識幫波

踢錯位啦
老母要前插先勁

高普公主病

拉軒落嚟，老母多d入禁區好過啦屌

下場作客輸埋 就88

收taa又係on撚尻嘅，而家得翻兩個換人你唔會換好尻普

愛沙利亞

上年又係打到最後一場先知出唔出到線 屌啦

咁既陣容 12月死得啦 屌都on99

等名睇圖

有冇睇主場對紅牛果場

下場作客唔洗輸我裸跑都得

今場贏左 下場可以全副選休息

fabino out 應該出ox

其實對面都冇乜大威脅
輸個球都係因為vvd傷咗

12分都夠出線
咁緊張做乜
拿波里惡打預左比人雙殺

贏咪直接首名下場全幼幼囉
依家又要留力留d唔留d，輸左下場又要搏盡
仲要作客紅牛

上季都係一人一場

其實紅牛1 隊好撚勁

作客紅牛你估易打?

你老味
寧願睇la子出嚟殺人都好過睇三子係到妹妹

上半場踢都咁差 攻勢做到咁

副選事少 首名事大
再加上今場係主場 下場係作客
差好遠

主場對紅牛都43
呢隊西波主場已經廢 仲想作客唔输？

反cup我殺達哥

今場每次文尼一拎波，
對面條友就mark到賓周掂籮柚咁，
成塊貼身膏藥咁

最閪係呢樣
一個唔好彩累撚到聯賽失分

有冇睇主場對紅牛，俾人攻到仆街，下場作客實贏？
咁唔緊張今場不如全隊抖啦，又要9個正選，但用gomez自廢一邊

一開波你屌m7都唔屌h14

拿波里442 根本好難入到佢波
中後場8個人唔失位 兩層人夾住你

鬼唔知12分夠出線咩
仲點係你覺得下場袋撚硬個三分？

屌 下次唔會啦

唔夠力，出力d

易過拿波里先

你有冇睇上場打紅牛

雖然文尼睇落好似好多爆破咁
但其實大多數都係得返條邊線推
越爆越窄角度 結果都係咩都做唔到

沙奇里

講能到今場出全力食硬咁
出taa 人地雙箭死得仲快

數數下 又差唔多時間嗌棄歐保聯

點棄 落歐霸場場出後生？

陣間下場又玩ab救世界

都係保前四咋

你揀鬥攻定依家鬥守

出早安守

紅牛兩個亞洲人好堅
仲有果個挪威仔場場有波入
作客佢哋贏唔到就bye bye

牙早安應該救到球波

日本仔同韓國仔輪姦利

屌你梅頓斯死陰濕閪

利物浦下半場反Cup

冬天就算買到人, 高普都勝利11

坐定粒六呢d氣焰真係得利子先有

32 歲都仲咁勁

咁凍睇西波

打能左兩年拿波里
啲路數全部發揮唔到 三叉冇肉食

所以兩邊都係難發圍，
F9 要參與多啲，或真係F3 要換張子出嚟爆下

交屁比人吹咗幾多次

軒欄啦

中場咁多人，
係都要出邊母軒米

冇撚腦 廢中

救命 高美斯好柒廢

依雨又吹咩屌

除左d PR 嘢仲識d乜

高美斯做乜9

反cup我姦殺達哥

唉

高美欺呢幾吓做乜鳩

我屌佢老母呀

換高美斯啦 咪撚俾佢出啦佢都唔想踢

歐戰主場幾耐無輸過
鳩普有輸過嗎

米拿踢右閘啦

佢中堅嚟

中堅都冇理由唔清啦
好多下都唔撚專心
去踢英格蘭算啦

高美斯傷撚完廢過史摩寧

origi 短人 warm up

糟糕美斯

屌你高美斯 斬去邊阿

啲位都攞錯晒

ox都熱梗身

高美斯踢右閘真係玩尻佢

垃圾！14號12號6號

乜鳩出波黎

ab出波都可能好過鳩美斯

之前仲諗住兩個vvd

咁嘅中場，仲擺佢踢右閘

仲唔換

對面直情唔mark Gomez

gomez

where is taa

真心換撚走佢啦
返屋企飲奶啦屌
輸一球就死老豆咁

佢都自己斬出界

vvd踢右閘咩

鳩美斯究竟做緊乜鳩

高美斯中堅嚟
你叫vvd打閘都死啦

冇阿諾 打呢啲穩守陣好難打
又冇遠射又冇轉向
仲要鳩美欺啲出波廢到

米拿打右閘算啦

歐聯入球機器張伯倫都唔識用

解放老母啦

14+6咪超廢

咁都救到

Ricky都叫佢糟糕美斯

沙拿

Klopp 足球：對強隊就佔中

已經射得好靚

水貨真係好靜

右中堅，右閘，右中場

Koulibaly超級勁

屌，沖涼好過

高美斯又柒

水貨而家人都過唔到

揸緊中指

佔佢老母中

鳩美斯OFF未

米拿踢右閘

係禁區邊攞波就斷

軒係耶子手下應該必然正選

OFF ED

軒踢右閘先真

唔換人
下場魔鬼賽程飛奧地利

屌 第一個換人就應該ox 啦

垃圾鳩美斯 咪撚再比我見到你打閘

老實講無踢開又好難做到高普戰術要求嘅兩閘嘅高度參與進攻但又要做到防守

4231

好撚慘gomez已經盡哂力係度鳩斬

屌你一換張仔就有野睇

fabinho傷咩

Ox 子 遠射破鐵桶
關鍵文尼12m

4231咁大聲

ox應該正選添啦

ox 第一腳傳中就有用過美斯踢左咁耐

依場波其實岩哂taa鳩斬

真

終於換人

屌 放佢係個咁既位到 都唔知想佢點

h14右閘

對面11個縮哂咁後
難得到傻

軒右閘

唉 好撚眼訓仲要西波

全能到仆街

點解唔係米叔頂右閘

Salah 交波

水貨

沙狗冇食飯？

salah真係on9嫁 唔係扮

水貨廢撚到

沙拿hea到

到底最後一個會換 奧力子定係lalala

沙短

呢啲波我都射到啦

不如簽我仲好

運氣就力子 打交就la子

屌你老母水貨

我阿嫲都射得入

R26啲tackle

頂到咁

換左ox 爽到

廢奴

Bobby

軒達臣求下你發功
謝拉特都入球頭鎚救世

竟然唔中龍

下下兩個拍埋嚟 水貨最唔受得壓 一壓就甩
一係就放波俾佢爆 咁就有機
但係鐵桶 轉邊慢 其實都冇乜機會跑

幾時叫佢落街場同我踢波

我不斷喂波畀佢起腳

放棄歐聯打少條線算啦
全力聯賽最重要

佢唔是隊長黎

一撚早就出斬到波既人打右閘啦
廢中on撚99食賓周 出高美斯打 前場又唔拉返邊

又係果個問題
上半場攻唔到
下半場攻唔入

Mane加油

軒打右閘係咁散步

其他唔講 但嗰腳波射到咁喎大佬

大家都打右閘

比拿玻里 3殺

成撚日讓人60分鐘

搞掂

老虎

Lovren

老虎！！！

loren..............

懦夫救世

其實係 根本廢中套進攻好依賴兩閘出波

世一老虎！！

怒虎難

軒落閘 有長傳轉邊 兩隊波

屌牙 又var

世一中堅

世一！！

。。。

goal checked

冇事

仆街 最唔想發生既事發生咗
竟然係靠老虎條撚樣

屌洗鬼睇咩
你咁矮就預左架啦

今季第幾球死球

出鳩美斯右閘100%係閪波

又不敗, diu

老虎撚

點能夠估到
世一老虎好波！

高普：我地今季好撚多比賽，頭一粒鐘有咁hea得咁hea, 千祈唔好迫搶

唔推你都頂唔到啦死矮撚

靚撚到 嚟料啦 醒啦大家

又可以進入自大期

咁都吹 真係黑

老虎要開自信mode

No goal

和同輸無分別 上呀

自信mode 後係自爆

跟住12碼絕殺贏波

IG有嘢睇

hea還hea 你咪撚擺條廢柴踢閘先

咁都foul 咁vvd第一球都有啦

Goal先啱，點解會no左

個Allan好爛打

梅頓斯專搵高佬跳頂落地之後晾尻佢？

笑死

茅返條茅閪就啱嫁喇

行開左陣追和左

走多次啦

試下行返開

Fifa 神人

行開多陣pls

勁到 同類型Can條柒頭去意甲食屎

salah 爭氣啦你老友都入波啦

依d唔斷腳既岩我地用

輸同和無分別

Salzberg大炒中

屌 水貨好撚廢

沙拿單挑黑鬼差啲

世一

Salah呢下轉得靚 大力左

水貨開始有嘢睇

果下佢頂得開 大力到

其實有 和既出到線有首名

上年撚贏左啦

都扯得幾大力

轉咗陣咁好攻

下場輸硬的

首名有咩用

路蘭迪原來過左拿波里

竟然唔跌

死黑鳩

贏一球only

沙拿肯訓低 一早拎撚埋12碼啦

第一場對napoli咪比路蘭迪入波

今場雞一定唔會

冇睇

覆桌

如果今場和，下場作客紅牛和，都出線

今場chur 盡下場出女子隊踢好過啦

果一球嘅含金量高到傻

咁點解唔今場贏

l6屌你老母

又上腦屌

係嗰球決定出唔出到線

柒少陣啦

巴塞前面三個都入哂

贏到我用flatmate牙刷塞屎眼

軒仔打閘真係有D料到

咁都射

依家先棋王

而家出阿諾

Ox 多d遠射

你本身都要刷乾淨比人屌嫁啦

唔出人攻，屌你

反cup到啦咩柒頭

a66咪攻囉

出a66係咪守和?唔出沙基利

神軒係咪打唔返6號

全隊最勁阿 taa

對面係咪兵獎 allan

黃毓民.jpg

要全攻型一開波就應該全攻啦

軒個位變黎變去

下下都係ab出到先吹

贏到嘅話我聽朝返工

如果呢個時間入波 應該禁爆平安鐘

贏到我聽日唔翻工

老母差d

百變軒達臣

贏到我聽日遲職

救命 兩邊完全冇機會

悶到

ox救世未

軒打閘都屌打高美斯

贏到我去英國同大波華拍夜勤病棟

唉香港幾時先可以到夢醒時份

就瞓低都頂贏

唔通又有絕殺睇

廢到咁點救

咪燈

沙拿救世未

對面都成日尾段贏我哋

補時神秘力量

Mane salah企晒係到等人斬

出力子啦屌

隔離紅牛勁撚到

拉都唔拉出黎

下場？

出沙基利啦

rb又大炒

未見過翼係完全唔拉邊
話就話戰術姐

南野，韓仔，夏蘭各一球

屌，打歐霸算

1月打包

邊有咁多絕殺阿

jelly + TAA

taa勁

今場俾人絕殺就有

對面啲防守咁勁

ox好撚廢

發覺ox子 都係後備上陣好啲
踢得耐會發瘟

下場最少要和先出線？

係作客Salzberg好難踢

呢場戰犯：廢中
又出埋啲鳩陣

前面3個幾時會有助攻咁入波
好耐冇試過佢地組織入波

補幾多

歐聯都拎夠，拎歐霸算

場場失分都係衰佢咋嘛

要俾何wayne屌

打交

根本就係盤古小九子

jelly陰濕到

屌你老母廢中真係唔識排陣

劇本一定係下場聯賽留力失分 跟住作客強陣輸鳩埋踢歐霸

jelly

高普走火入術 得斬波戰術

jelly好撚柒型

屌咪打啦 踢波啦屌

Robbo啲EQ

點解年年分組賽都踢到咁辛苦

對面34號矮我2個頭.....

呢場真係俾鳩美斯累死

算係唔錯

Robbo係有哩啲，上年都㩒鳩messi個頭

高普on9

打架又唔換la

人地禁區咁撚多人就咪斬啦 屌

上年辛苦都話
今年都踢到咁

冇哂名額

痴線斬咁撚多波都無球有質素

佢唔識踢閘都唔係第一日嘅事

VVD中鋒

神秘力量要黎了

Allan超多口水

推埋vvd上去

應該冇機會啦

FT

利 dna問題

基本上出線 次次都要拖到最後一場

FT 1:1

完場啦屌 張仔仲傳比龍門 on99

ft 1-1

一次組織埋門都冇咁濟

下場贏唔到，唔好話自己歐聯冠軍

係估唔到紅牛咁勁姐

快車期又多一場要full team

佢果下比軒比到錯曬位 本身軒疊緊上去 佢比身後波

唉bino唔好太傷就算

戰犯
1. 鳩美斯
2.鳩普

輕鬆 又主場不敗

張仔唔撚想踢不如唔好出
成隊想攻得佢慢慢吞

唉 dllm利物浦

高普真係技窮 屌你set play射下遠射仲有威脅 球球鳩斬

睇左幾季 出親鳩美斯右閘都冇好野 屌你老母臭閪 輸埋比紅牛出局就好笑

又一場深夜閪波

Vvd都上埋去就索性轟上去啦

張子廢姐 攻唔入佢燥到仆街

對面得一球中龍 咁都贏唔到

次次局部留力都出事
一係就full team贏，下場全幼幼，飛都唔洗飛去奧地利
又要半留力，最後又係要chur

沙拿文尼都踢得幾差今場

奧地利野 先難打

對親拿坡里都閪 作容對親獌聯都和一樣 冇撚反省過

成場最垃圾一定係屌你老母
唔該躝翻荷蘭啦垃圾

我想踢風流波呀屌

高普又真係好撚閪保守 米拿踢右閘 中間放OX仲好啦

食撚晒屎咁利物浦 人地意甲防守 咁易比你鳩斬入咩

諗起篇唔知屌邊個既文
塞d人踢第個位扮埋曬好似好勁咁
出個鳩陣好似做撚咗好多功課咁
到最後柒咗出返正常人踢返做返d野就扮撚曬戰術大師

點踢阿大佬 對面8-9個係禁區
有古一招就話姐 得兩邊鳩斬 比黑鬼清晒啦

下場輸埋出局

下場聯賽又唔係要留力

依場係難踢嘅
對面11個縮哂後半場
要拆大巴得遠射同斬斬斬
要組織打入去係極極極難

對面撞一下就起晒鋼咁 對熱狗應該打撚咗

越睇越燥 前面3個隱撚晒形

利記雙鳩

老母0作用 落後出佢把撚

如果上場對紅牛on99比人4:3

就隱陣嘅

下場又要出盡奶力

完全冇空位比佢兩個踢

法賓奴傷出呀

咪撚再排鳩陣啦屌 睇到燥

就係傷出都唔應該出老母

兩個一拎波就有條友用條尻撞屎忽

EUROPA LEAGUE...WE ARE COMING

屌你老味出高美斯廢左邊路
沙拿仲唔拉邊 上半場食撚曬屎
下半場好似知咩事 但見撚到高美斯斬波就燥

高美斯夠快可以打閘 但唔撚係啱你鳩普套打法既閘

其實點解唔買返個高佬中鋒
下下叫班短人去衝頂真係鄧佢地慘

踢歐冠變歐霸 無限回憶

下場輸波出局

咪好似奧力子咁擺後備

咪撚到鳩斬啦 睇到燥 對面高你咁多 斬乜鳩

死都唔出xs，明明成隊波得佢一個有創造力，隊波踢法一早見哂底都唔肯變下

諗返起對薩爾斯堡3-0變4-3
可能就係出局先兆

買賓迪基

紅牛咁勁，仲要作客

戰術大師 假九玩斬斬斬
球壇第一人

直接出ox

你知唔知btk踢晶宮之前踢邊隊

沙拿唔係有taa同軒幫佢開路根本係垃圾
高美斯完全做唔到taa做到嘅嘢
守又唔見穩陣 攻更加係零貢獻

今場咪踢左啦

我利

對面個D就真係3叉戟啦
我地就得3差戟

屌你廢明奴個頭又唔係勁 沙拿同文拿又咁矮 咁鐘意斬 你買對面洛蘭迪番黎啦

下場可以見識下Haaland

Dejan Lovren vs Napoli

98% passing
82/84 passes
1 chance created
4/5 aerial duels
2/2 tackles
2 clearances
1 goal

咪比佢入過囉

Klopp 係咁，對弱隊或者聯賽杯先會出Xs keita ox

會唔會有人唔知啊

維拉

Keita成撚日skip想點
最勁係你咖啦

真 其實第三個係要換力子上去頂波
軒/米拿頂右閘 都ok la
換返taa出嚟 都冇乜分別 重點係冇人頂到個波

奧力子 沙基利唔撚出

上季救左對紐卡素 巴塞2場

我已經唔提沙基利救左你幾多次 高普好撚冇良心

買卡路爾

亨克

真心定點？

究竟老母係荷蘭點踢 可以踢到咁撚勁 但去到利記就好似弱智咁

仲有老母 次撚次個波係到你果度就停左 好幾次反擊又回後

買豬腦都好過BTK啦

幾時呀呢個真心唔知

佢係最前果個 個個前鋒都要揹住踢嫁啦講真
如果佢可以輕輕鬆鬆咁踢
對面條後防就執柒咗佢算啦
沙拿翼鋒黎講背身踢波係勁 但同勁既前鋒比真係差好遠 正正常常搵返個中鋒4231算啦

仲以為軒頂右閘係唔想晒個名額換右閘
反正都係搵個人喺右路鳩斬
吖點知你第三個換人又係換返taa
真係r撚晒頭

連續11場失波

曲線啦 真心既今時今日仲會唔會揀BTK

Morning>AB

永遠都拖到最後一刻先分贏負
亦因為咁 先一直冇英超

戰術大師
你理解唔到係你有問題
德國陳雲

最主要下場聯賽又唔係咩大戰

真係吹9漲
你唔換力子 我當你覺得前面三個仲有機會入到波 唔換
咁換lalala唔好 中場唔夠創造力 咪換中場囉
你老尾 第三個換返taa 出嚟 上面兩個問題解決唔到
屌睇撚到燥底
雖然拿玻里守得好姐 但係高普一手好牌 唔撚用 真係燥

高普覺得taa斬十球有一球中就入波

屌 又6點

冬令我屌你老母

咁你都要俾機會佢斬到十球架 一係就一開始換左佢啦

其實大家可以定d喎 唔覺下場會輸 坐和望贏 利記多數唔逼到埋牆角唔識醒

天又光.......
閪波

根本換taa就錯撚晒
我俾你解放返軒打中場
其實咪又係米母張->軒母張
中場3個洗牌換位
根本唔係增加進攻點

而係賽程咁撚密
原本唔駛場場博盡 但就搞到依加場場都苦戰 難打

今場老虎幾掂

法賓傷左邊度？有排抖？
醒唔到無睇到

其實係其他人踢得差，老虎正正常常冇自爆

咪4:3嗰場囉

唯一解釋係博遠射 ox子同埋taa 都係遠射破鐵桶
但係兩個都搵唔到位射
可能高普覺得今場未去到咁重要掛
正常點都要出力子 4個前面壓落去 分擔下 又可以頂波
一開始換走gomez就應該搵軒/米拿打閘
然後再出埋力子 打424 先有機會破到
點都好啦 1-1都未係最壞嘅賽果 只係覺得可以做得更好姐

咁頂入追和功勞都大嘅
算係咁啦，真係當佢世一咩

3:3果球佢門前掂一掂

利要識跑嘅高佬plan b都係咁話如果唔係根本跟唔到個節奏 唔通75分鐘換出嚟頂 但少個人守波咩

Jelly都要收斂下d火
臨完場前成日有意無意咁撩到人 好易出事

臨近完場成日都好魯莽(比起平時)

頂多rest 2星期

場場跑到隻狗咁

出高美斯係因為原本唔諗住斬
兩閘上半場都無咩出波 剩係打地面
問題係中場到
Bino一換又變返佔中三子
三個都係打陣地hold兩秒先慢慢傳波
毫無創造力
張子入黎其實己經好左
換入TAA感覺有D狗急跳牆
見懦夫入到波咩都要試下

咁佢出左黎斬到比老虎 證明有作用ge

老虎入波taa都未出黎

屌sor 咁邊個斬架

又黑？

米

歐霸見？

下場出局了

假利
點解可以打親拿玻里都贏唔到

Vvd有冇傷？

訓左有睇
點解上半場出高美斯

訓左都睇到

bino傷左
崩盤了

有軒

安76不是流的

崩得仲勁

睇左半場

我睇到瞓著，好悶，場場波都係兩邊鳩斬

睇佢個衰款
下場實失分
一係出局一係得第二名出線

無啦啦出咩gomez 又唔係勁

好彩做假利，又排鳩陣

屌你廢中

原來和左

型到

邊奴傷左

大唔大獲

多蒙特又落歐霸

19分鐘就收皮
應該都至少幾個禮拜

無左邊爐睇黎又要next year

屌失分潮來了

垃圾利 垃圾利

想睇lalala 聯賽打防中

諗起都舒服

利狗出局

死利狗一世無英超

無bino 無jelly既利

唔買人丫喇 屌你老母高普

Fabinho left Anfield with ankle in a protective boot. He will undergo a scan on Thursday or Friday. "I hope it's not too serious," said Jurgen Klopp. His tone suggested the outcome of the medical checks might not be too positive.
應該都有排抖

又要鬥到最尾個場

抵撚死啦 唔買人嘛

屌你地個個weak

佔中三子ready

基達出唔出到

啦舒服

傷邊爐 黎緊對愛字頭死緊

佢地一年淨係踢2場波
梗係我地死緊係

true

邊爐傷，比個機會廢中正正經經練4231，基達打骰

已經唔會再問呢個問題😂

基雞先係真水貨

一直都話佢係水貨
踢一兩場好波就傷
傷完出黎又冇態
到攞到態踢兩場好波又再傷
無限loop

睇下有冇水魚可以拿拿林40-50m賣左出去算

賣左佢有無更好選擇？或者有無target 左
雖然雞達都唔是好好

走左之後就踢到曉飛

van de beek
kai harvartz
bruno
求其一件啦

會唔會連聖誕冠軍都無埋

唔洗驚既

做好左心理準備

一直都話佢係水貨
踢一兩場波就傷
傷完出黎又冇態
到攞到態踢兩場波又再傷
無限loop

幫你改少少野

真

連踢過好波都談唔上

仲要成50m

上季開季傷之前好撚勁

又黎最後一場生死戰
利狗歐聯第幾次

劇本黎，05又係咁上年又係咁

基達嚟咗咁耐都未打過紅牛嗰陣時嘅表現
嗰時係紅牛又攻又守，唔差得過車嗰個小毒毒

想問下 今場之後 有幾多個係傷緊

見到阿古路都傷左 諗住可以有機會拉開距離 點知

仲要入十二月前先傷 放手用張子同沙鬥攻算啦

我驚vvd 同jelly

Jelly一直都有傷

點捱 聖誕快車

用u23個幻幻啦

67

我依家淆到仆街 一輸就出局…

仲有歐霸

歐霸比狗踢

羸唔到薩爾斯堡就抵啦

開季前勁有咩用?

等大家有得j下 開開心心睇場波

其實英超球隊好應該向拿波波取經，兩隻快馬吊長波，無態VVD 已經追唔到，老虎又無乜後追工夫，好容易就半單刀。

依家VVD 同老虎真係啱打強隊，比人圍攻嗰陣啲陣地勁撚到

1月究竟 會唔會 破天荒買人 即用得個隻

果下係條陰濕狗鋤左VVD一野姐
條友都唔係第一次

軒踢返6號
軒米母復辟

下場打白禮頓 不如出多D U23

比大家抖下

上年歐聯冠軍
下委就去踢歐霸
足球界奇蹟

轟都好似試過

咪玩啦u23

英超無廢隊
最多出奧力子 keita ox 沙短 咁都夠啦

中堅無人用 老虎搭個U23 ?

係講多個笑話
05有隊波贏完歐冠，但無前4
uefa局住開多個位比隊冠軍隊

The Sxn 報道手足被火車送中，屌少佢一日好唔好

我利真係足球界笑話
柒野多到數唔晒

柒到改變制度

開季後踢咗幾場

英超有個傳說，邊個拎到聖誕冠軍，邊隊就會拎到英超
但有一隊係拎過3次聖誕冠軍，結果到最後都係0英超

咁唔算柒喎
仲叫埋尾糊有真盃

係今年有個歐聯頂到下炸，0809同1314比人笑勁耐

連失兩次歐聯真係摺左佢算

贏左先可以咁口響 決賽前驚到瀨屎

I mean 05

又死ser

所有紀錄都不適用於利物浦

支那反擊了

HK人上唔到連登
支那又贏

用apps入唔入到lihkg？

而家得

後果自負

如果踢呢組都出局真係柒過曼聯

拿玻至少和 薩爾嬴利1球肯定出線
拿玻嬴 薩嬴1球除左5:4/6:5 etc 都出線
好危

踢得好差

一早估到
做左假利

薩爾唔似會死守
對成隊都有利

琴晚泊哂大巴 難踢到癲

紅牛一定要贏 點會死守

近十年四個領隊都唔識破大巴

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連蕯爾斯堡都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

咁其實岩哂利物浦嘅風格

牙正快啲po啲鬼佬強姦支那人AV

拋西瓜都搵唔返隊長G

屌你，魔咒黎，上年講e段就輸9左比紅星

今年我利唔識寫個輸字

Bino傷腳踭

比Ching

會唔會今年攞埋歐霸

歐聯是鳩旦啦,
唔夠人用就專心聯賽

要去踢歐霸不如直接出局仲好

Hi

三個星期左右

打完白禮頓好似連續兩場硬野

之前分組賽生死戰多數主場踢
但今次要作客去奧地利薩爾斯堡
仲要日韓孖寶同挪威神鋒都著曬火
原本期望嘅大輪換留力變咗博命生死戰

仲支持親中利

知唔知有人tg扮你

扮我啲咩
太耐冇上嚟

關你撚事咩
反利就反利啦
扯埋支那托咩
反利做到你咁肉酸

偷左你個名扮係你

其實無關係
其他隊聖誕冠軍=拎英超
利物浦聖誕冠軍=鏝城拎英超
即係除非無左聖誕唔係就一定拎唔到英超

咁希望無左性誕佢

其實不如快快手歐霸出埋局佢啦

屌你老母死廢中
打親強隊都出佔中三子

幻幻拎多兩場經驗

次次見到高美斯右路攞波就嘔撚血

今季唔只右閘唔掂
踢中堅都西先慘

反利做乜，佢贏我又唔會唔開心，我表達既只係對一個奶共球會既意見，

但事實係垃圾奶共球會要官方球迷會收番反狗聲明，清係咪撐到有妄想症。定係利迷都係繼續睇CCTVB食美心？

咁而家有冇收返

尋晚gomez好差

至少失波未關佢事

梗係無收啦，官方球迷會唔想”球會難做”要放棄官方球迷會身份咁囉

屌 而家手機app上連登 機器人驗證好撚煩
大家去緊中環未

係自動放棄喎唔係收回資格
官方仲有挽留話算數喎
你跟得唔貼就盲屌

到左，勁少人

官方挽留係因為全世界屌鬼呀，美sum集團夠話同創辦人個女無關系啦，你繼續去食Simplylixx食元x壽司啦。跟到咁貼都唔諗真d，選擇性去相信喎利迷

和又點 keep住榜首

block左上面條on9 唔撚聽人講野
係公海成日剩係盲反利 咁好氣不如去反支那算啦

咁細個已經咁寸咀

五大訴求

缺一不可

宏願滯留在歐霸 無謂惹憐憫丟架
我沙已竊笑如麻

做偷歌狗先

poly U尋證同71立法會果次規模差唔多
之後會告大把人

之後就超多人

威呀，唔撚聽人講果個話人唔撚聽人講野
我咪反緊支那囉，你支持咋嘛，覆番上面啦

4is coming

有冇人覺得就算過到白禮頓都過唔到一哥

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連白禮頓都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

佢想搜咩
指模 其實個個人都入得POLY任何地方
加埋手足做野都會帶手套啦

唔通好似懦夫雲咁自大咩

好少少都叫做主場
不過落去下半季都碌柒
除咗獌軌 其他都要作客

有出現過現場又接觸過有關物件
咪charge 得10年

法賓奴

其實啲人會帶手套
你定啦

黑警

到時個一千個登記咗嘅預約拘捕，對指紋中咗就落charge

10個總有幾個無

收皮喇 差咁遠

GPHONE真係好癲
video conference call 意大利參與意大利國會外交及人權聽證會

係 現場聽都覺得勁
如果佢加天琦 香港會唔會有曙光

問題就黎
假設我現場有出現過有我指模其實好正常姐
I mean非汽油彈個類
汽油彈/武器類唔帶手套就食屎啦

現場登記過身份證個啲應該會出事

其實有指摸就告到咩？
一技汽油彈未變汽油彈之前，只係一個樽，一技酒，ETC,
唔通飲酒都係暴動

好高質

希斯堡個賽事日總警司好似誤殺罪名不成立

'Hillsborough match commander David Duckenfield has been found not guilty of the gross negligence manslaughter of 95 Liverpool fans who died at the 1989 FA Cup semi-final.'

天下黑警一樣黑

112823【一招KO藍絲】
藍C友：「曹博士話燒垃圾汽油彈會出二噁英，而唔係由放催淚彈導致㗎 ！」
K.Kwong：「中大嘅測試都話冇二噁英啦，你信唔信？」
藍C友：「中大嘅測試係權威梗信！」
K.Kwong：「你信唔信中大示威者有掟汽油彈，有燒垃圾？」
藍C友：「信！」
K.Kwong：「咁點解中大測試唔到二噁英嘅，即係燒垃圾汽油唔會出二噁英！」
藍C友：「..........」

From k Kwong facebook

曼

arsenal

我個仙妓frd 開心到pk

無一隊英超歐戰贏到波

現在熱唔係英超？
狼隊呢？

Sor,
早抖

參與及鼓吹暴動意圖

雲加根本無辜

狼隊3-3

sor 無睇波
淨係知佢未完場果時贏梗

阿記狗竇名

以為香港真係有Norwich 粉絲

Fabinho抖個幾月點算
今季已完

如果vvd傷先係真正完季

其實利物浦仲有冇提過祖雲達斯慘劇

有嘅 不過好低調

聖誕冠軍都無埋

利式崩盤

今季已完
大家早啲訓

Liverpool concerned that Fabinho could be missing for the whole of December with his ankle issue, which could be as many as 10 games. Scan results will determine more but fears of a 4-6 week lay-off.

季已完

拿玻里嗰兩條陰濕矮仔加衝動虎

12月崩盤了

又唔一定十二月嘅，不過會一月崩盤

仆街無左邊爐點搞
仲有高普幾時先醒 咪撚再用高美斯打閘啦仆街

都冇後備閘

Bino傷左都唔會買人架啦屌

到時又搵老母踢防中位

攻守都冇埋

轉會窗開都好返

睇到軒橫傳
你仲想死呀

傷一個
成條中場就死哂

但係又真係無理由買多個後備防中

啦舒服會逗住條中場

屌你VVD打UT

尋晚阿狗個場空到

阿曼果然係難兄難弟

冇沙拿沙賓奴

In lalala we trust

Liverpool FC statement.

As a reminder, please refrain from any commentary that could prejudice any future legal proceedings in relation to the Hillsborough disaster.

屌個沙卡仲係到笑

對親拿玻里都無好野發生

唔買人啦開心啦FSG 屌你老母

我真係恭喜你啊 fsg

FSG又會話，Bino傷癒復出，又唔駛買人

我覺得bino傷咗影響更大 佢响度 後面壓力細好多 儒夫都變老虎 加上佢轉守為攻又快又毒 冇bino真係隨時崩盤

我哋有佐真啦，唔使驚

冇我咪出lalala

call back gujic, buy back can

Can 不了，古蹟

咁唯有推阿樂打防中，行君子之路

咁就哂撚哂啦

閘仲難買呀

條友真係唔識架喎

諗下咁多年黎，利有邊對閘有咁既實力

懷斯

懷斯同芬倫真係算係咁

屌摩加鳩美斯
我利最強雙閘

屌摩係配文基路

唔搵佢搵邊個啊 力子打啊

我？？？

冇Vvd一定影響最大
不過依家利傷是但一個都崩盤就梗架啦

冇神軒最大獲

力查叫話夏天買辛祖
英雄所見

估唔到邊爐傷咁耐

有佐真啦

反正都唔會買

古蹟+la子

到左英國

聽晚有得睇6號la

CC台班ON9仔可唔可以ON9少陣
成日逼和理非做勇武 變Q完咪又就識企住到燒路同比人拉
之前打越戰式掩護咪好地地 死都要人帶住副GEAR出去搏拉

唔洗FF
一定係5 7 14到完季

佢班友係咁架啦

佢地咪又係得個講字

預幾錢？

成個trip用14000到15000蚊
加埋去其他城市

去幾多日，咁平既

琴晚上機 星期三晚返到香港

巴打去唔去朝聖
我想4、5月去啲波飛好撚貴

朝聖之旅黎

正
我都好想再朝聖
Btw會唔會去捕佢地R影相

邊到買波飛

官網 hospitality ticket

屌那聲
到底邊到可以買到D大既利物浦旗?
想掛條係房
但係睇極都係D樣衰既 想要淨會章既圖

琴日上美森有個一分五畫框好靚

包酒店其實幾抵
但要做會員先可以買hospitality?

我嗰張包餐飯唔包酒店
好似唔使會員

我依家想買已經太遲

上官網睇下咪知

愛美麗

唔包都要$5000 一個好撚貴

我2800

愛蛇

連續兩隊倫敦私家雞無咗了

利迷仲傷心過愛蛇本人

12分本來輕鬆落袋

又一個落鑊下個sob?

咪呀

Ozil reborn

Next - Marco Silva

Then SoB

借Can啦 有得打歐聯

終於肯炒呢件垃圾

no la he deserves better

一月收番古蹟啦屌

愛蛇被炒

反雲知錯未

懷念愛蛇

好想睇疤個紀錄片
睇到二五古就想笑

好嘢

阿狗要復蘇了

比清反阿

千奇唔好妙sob
有佢獌狗排下半版機會高d